[反麻黨] 睇完呢輯最新既麻友相，決定加入反麻行列

法官大人

G

法你老母咩 麻友唔係你性幻想對象黎

麻樹

𨳒你老母

正皮左

Su

好多反麻惡勢力

呢隻老雞未死咩

麻友臭雞

咁耐都推返上黎係咩目的

利申依家棄暗投明迷麻

反麻無性㗎

推乜𨶙呀